行路牌應該點考？

分筆試 路試 ？
考試路線係咩 筆試題目係咩

等炒啦，唔教你
利申：1 take pass

有冇 paper 操筆試